乜傷物語前兩集有係香港上咩?

黎緊會上冷血篇
唔知hf線有無得期待下
你的名字嘅成功好可能打通大量引入動畫電影

愛情向同毒撚向邊有得比要多謝就多謝mcl啦，得佢肯上毒撚向劇場版

btw連物語都夠膽上，遲下no game,fate hf
,fate kaleid liner好大機會都上wo

本身我都咁諗 但同期仲有sao 黑子
只係毒撚向有人氣 一樣會上
marketing

黑子香港會上

上緊就落喇喎清

睇嚟我訓左好耐下

係mcl先咁多動畫電影上
Btw 唔係香港，冇得睇，屌！！！

物語系列真係好極端,d人一係就完全接受唔到新房物語果種風格,一係就超鍾意睇

好似冇咩印象前兩隻有上，有都應該只有德福可以睇

電波系

你的名字上映前mcl已經好多動畫電影，係你的名字上映左之後先多左人知原來mcl好多動畫電影

毒撚表示，現充mk唔好同我爭位

一直一留意開 覺得個量係多左同埋唔再只係德福

好似係冇

我諗住都支持下

前兩集直接出dvd同bd,一上淨係上第3集

講真開頭睇化物語前兩集都有啲睇唔落去，睇完成套化物語先覺得其實幾正，偽物語其實又係唔算太鐘意，但係都唔知點解睇埋落去，貓物語開始停唔到
每次都係睇完成個故事之後就會覺得幾正

反而覺得化偽種風格最得我心 第二季之後好明顯為左大眾讀者調整到親民左

早兩日想睇返但都搵唔到
有無巴打知道邊到可以睇到？
感激

有齊

我都認同化偽種風格係成個系列入面最突出，我開頭睇係有啲唔慣，但係之後都覺得依啲地方就係吸引之處

不過話說終物話下係咪今年夏天出？

7月新番
動畫都就出,港版/台版小說都未有終物語下

好興奮呀

睇埋終物語下就好似冇得睇了

仲有愚物語 業物語 撫物語 結物語

應該會出埋既 有錢唔賺咩

二月日本臨落畫個時睇左
垃圾同羽川個段根本畫緊H動

俾你講到我好想入場睇

好想快啲睇埋冷血篇

同擦牙比邊個h d

得1間戲院同得1場真係好戇鳩...

竟然仲要分類係三級片

好血腥😅

好鹽濕

我覺得阿良良木比人劈好搞笑wo
邊忽血腥呀

熱血篇的確係幾搞笑 但成個系列有d位真係幾血腥
未到覺得核突姐

上集香港有上呀，好似係九展果間星影匯
最記得買飛無得劃位 到時早入場先霸到靚位
去到發現好少人根本唔洗早去

聽神谷叫都抵哂

有兩集架喎
今集都好似得呢間

第一集刃下心斷手斷腳係到典個段 我唔太頂得順

化偽貓戀都鐘意 不過呢D超慢熱形動畫真係唔係個個鐘意
btw紅字可唔可以解釋下 點親民法
我由頭到尾都唔覺得物語系列有親民過
感覺上套野個target都係超動漫迷同本身睇過小說既fans

成個流程簡明左 出笑點同福利嘅方式都直接左
最明顯就係少左唔stop一定睇唔切嘅位

我都想睇，話哂睇哂成個物語系列都係dl無幫襯過
但時間就唔到
如果真係得一場我買完唔入場算

fans

舊年10月日本秋祭九展有上過第二集

出碟唔知等到幾時

感謝巴打資訊

唔會得一場... 果兩日正路係優先場之類 ,

之後會有正常每日有幾場

同意 ， 第二季的確唔算好睇
化偽同貓（黑）可以講係做到小說既效果
當然都係有d野cut 咗

就算補場可能都係得果度有

有無人有興趣今日/聽日一齊睇

淨係睇過化物語 偽物語 其他睇一兩集覺得悶

時間上算係成個故事高潮 實好睇架

完場聽到有毒撚話係

其實你係唔係坐我附近/上面，點解我聽到同一樣野

新手lm

回錯post?

岩岩睇完

好唔好睇

仲以為你艦post留錯言

嘛 總括而言合格啦
比上兩集好啦 因為原作節奏的確比前面緊湊

睇神谷做咸濕仔果幕都已經值回票價

果時成場笑哂
呢幕同打忍果幕都好正

有呀，鐵血有上，熱血無

因為傷物語係好唔適合動畫化

肯整已經好神奇

有h場面，又有笑位，又有故事性👍

如果物語系列唔係新房整會點?

好似有淫審署既人入去睇

今日去左睇

係咁check身份證
搭電梯又check,入戲院又check

會上幾耐，準備睇

唔清楚19-20號都有
mcl啲戲都唔知會上幾耐

我就係想睇下頂唔頂到去27，28號
頂唔到就馬上狗衝去睇算

好好奇佢間公司點加場
原本得1場1日,依家3日6場

佢次次都前幾日先排出嚟捉摸唔到

都係早睇早著

山區毒撚想積埋一堆事先出城，車費好貴

參考下虐殺器官 4號星期4上
好似係冇2個星期就收左皮

但都正路既 始終3級片
BTW 6點55坐C排個阿叔似係淫審署
似入去訓多過似睇戲

遲入場帶哂口罩個個？

傷 化 貓 戀 最正

原來係佢地

咁仲睇唔睇好

睇啦，我唔係忙都想去

怕刪減左d精華 物語就係呢d先好睇
日本上左都半年左右 應該差唔多有開心版
不過都照睇啦 機會唔多支持下

我覺得似係

係咪尋晚21:50 果場?
有條女係又笑唔係又笑，好煩

我睇嘅係1755

睇完以為有片尾，成班人白等...

白貓真係寫得好好

頂 啱啱先發現原來上映
諗住後日睇

聽歌仔jar...

睇前兩部見到無彩蛋就無等
同埋職員好快開哂燈

本來都想聽
但班人太嘈，都係走人
而且個場音響同畫面都麻麻

貓(白)真係 跟住班長一齊喊
囮同戀 睇黑化撫子

撫子 睇都睇八九寺

首歌幾好聽，但係開曬燈覺得聽得冇癮
個場好似想叫人早D走咁

有冇一陣3點場

岩岩個場

我諗住睇天日3點半個場
有無ching一樣？

淨係睇班長厘士内衣都值回票價

anyway傷物語本身都得後面係重點
好睇過前面兩集好多
有兩個重點劇情

鐵血我覺得做爛左
熱血好正 有返舊風格無悶場
今集入場睇 重點focus劇情
但果然物語呢d入場睇反而冇咁好feel
有意無意比d作畫影響左觀感
不過睇新房玩古靈精怪野都夠
3集覺得熱血最好

幾鍾意鐵血編鋪排垃圾君入地鐵站見到Kisshot之後做決定嗰一段 成段用畫面表現咗佢嘅心理 但係全套嘅高潮位變咗擺喺前面有啲怪
熱血最精彩
冷血其實打鬥都係無得彈 但係揭露真相嗰下無想像中表現得咁好 無當年都係尾石揸旗嘅化物語貓章結局嗰吓揭露真相嘅衝擊感
不過老實講三套都

分鏡作畫演出手法一流 節奏有啲怪 但都係好好睇

每幅畫都靚到可以cap低做wallpaper
同埋好鍾意果種將場景畫到好大既空間感

高炒有直升機聲

直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直

睇完唔明點解最後會唔係同班長一齊

無記錯的話之前00劇場都好似係得mcl 上

戰場原小姐表示 唯快不破

屌你我今日先發現香港有上
但係已經落撚咗

不過我都係見難得有機會支持下
有無入場睇差別不大

same

話說估唔到呢d特備節目都有學生飛買 90變50

就係上網搵，搵唔到 跟住先發現香港有
大概一月嗰排知道冷血篇上畫，但香港又冇消息諗著唔會上啦
呀屌你突然上網搵片搵先發現原來已經遲撚咗
不過你哋唔係話有cut片咩？上網睇返原片無刪好似開心啲

Btw有冇link有得睇 搵極都搵唔撚到

日本好似1月就上左 開心版等多陣應該有架喇

LIKE 左NEOFILMS 個FACEBOOK 佢
會通知有咩黎緊會上

真係純支持
又一城個銀幕好細
寧願係屋企一個人睇細MON

1月係日本想入場睇架啦，但唔識日文好似好ON9
DVD 好似7月先出
開心版都要7月啦

除左物語系列
西尾仲有冇作品推介?
最近睇左忘卻偵探(漫畫)幾好睇

原作小說好睇

你指物語定偵探?
化物語小說睇左